大陸停曬工 還我藍天空

突然覺得世界很美好

千禧年前的天空

張圖影得好靚

今年過左一半，好似未有霧埋天氣

煙暇

煙霞，香港嘅地理書稱之為毒霧，北方話又叫霧霾，係種空氣污染產生嘅天氣現象，因為空氣有好多懸浮粒子，再加埋水氣，就會產生淺啡色嘅霞。

多謝提醒

中國工廠破壞地球